有冇人覺得陳國峰俾人低估咗

頭先喺YouTube想聽翻舊時首數碼暴龍
咁啱喺隔離見倒陳國峰唱嗰首數碼暴龍

禁咗入去聽又幾熱血
跟手見倒隔離繼續又有一兩首係佢嘅歌就聽吓

發現佢都唱咗好幾首動畫主題曲又好有以前動畫歌嗰啲feel
雖然唔知Live唱成點 但幾鍾意佢唱呢類歌
有冇連登手足有同感
定覺得Stop making stupid people famous

順帶一提 高鈞賢呢首我都好鍾意

Pish

冇人鍾意咩

數碼暴龍果首都ok嘅
最有feel就係
「和你手挽手已不再驚怕終會結束 微笑可看到這一切將會海闊天空
如這一瞬間你的信心遠走失蹤 仍要緊閉雙眼相信感覺不要驚恐」

無窮扯無盡就不了 (雖然唔關陳國峰事，係填詞佬問題 )

講到尾，其實陳國峰都幾慘
記得之前佢仲係咩巨聲幫嘅隊長
而家其他幾個撈到風生水起
得佢比人拋去唱兒歌
拍下搵食團
橙呀

其實呢類歌都唔易唱
首首都好鬼高音
加上覺得佢把聲好似好爆得咁
好過個偽毒

啱

有

咁耐個po都有睇

佢今日開演唱會嘛
唱咗 never give up